有冇巴打知道依隻係咩？

昆蟲(好似係)

草蚊

好大隻，唔知點解係我間房到